襯仲係後生,大家有咩想做

每日都諗緊有咩野搞同學習 嘗試

但搞足一個星期 個樣野諗唔到有咩新方向
就變得好無引（邊緣效用遞減）

利申：每日都當自己最後一日

咁具體你搞左啲咩？學左啲咩?

利申:試過三門外語學左少少就半途而廢